[開放討論]究竟男女平等應該點樣達成?

叫D女人閪收下聲唔好咩都話歧視先啦
有著數個陣又唔出聲

女人贏晒=平等

剩係想要權利唔要義務？
改變呢個死人心態先好同人講要平等

如果有一日出嚟食飯飲酒會AA嘅先好同我講男女平等